<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>论文 on wuyangzz</title><link>https://wuyangzz.github.io/tags/%E8%AE%BA%E6%96%87/</link><description>Recent content in 论文 on wuyangzz</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Wed, 28 Apr 2021 19:09:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://wuyangzz.github.io/tags/%E8%AE%BA%E6%96%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>文章阅读</title><link>https://wuyangzz.github.io/2021/%E6%96%87%E7%AB%A0%E9%98%85%E8%AF%BB/</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 19:09:00 +0800</pubDate><guid>https://wuyangzz.github.io/2021/%E6%96%87%E7%AB%A0%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid><description>分类 超声模拟心动图 Detailed Evaluation of Five 3D Speckle Tracking Algorithms Using Synthetic Echocardiographic Recordings 作者：Alessandrini, M.; Heyde, B.; Queiros, S. (&amp;hellip;) 来源：IEEE Transactions on Medical Imaging, 2016, 35(8), 1915-1926 摘要：3D超声定量心脏畸形和应变需要大量的研究工作。 然而，由于缺乏可靠的验证过程来量化和比较性能，这些技术在临床实践中仍被广泛使用。 在这种情况下，使用全合成序列已成为用于初始计算机评估的既定工具。 然而，现有仿真技术的现实性仍然太局限，无法代表可靠的基准数据。 此外，不同的中心通常会利用内部开发的仿真管道这一事实使得比较存在一定难度。 在原始框架中利用真实的超声记录学习和模拟现实的斑点纹理。模拟的图像显示了典型的伪像，使得在超声挑战中进行运动跟踪。地面真相位移场可用垂直方向通过电子机械模型进行控制。通过对机械和超声参数进行渐进地修改机械和超声算法，以感性地改变3D路径 并可以评估图像属性。 拟议中的管道用于生成包括健康和病理案例在内的8个序列的初始库，可通过我们的项目网页将其免费提供给研究社区。 A Pipeline for the Generation of Realistic 3D Synthetic Echocardiographic Sequences: Methodology and Open-Access Database 作者：Alessandrini, M.; De Craene, M.; Bernard, O. (&amp;hellip;) 来源：IEEE Transactions on Medical Imaging, 2015, 34(7), 1436-1451 摘要：使用3D超声对心脏变形和应变进行量化需要大量的研究工作。然而，由于缺乏可靠的验证过程来量化和比较性能，这些技术在临床实践中的广泛使用仍然受到阻碍。在这种情况下，使用完全合成的序列已成为用于初始计算机评估的既定工具。然而，现有仿真技术的现实性仍然太局限，无法代表可靠的基准数据。此外，不同的中心通常利用内部开发的模拟管道这一事实使得进行公平的比较变得困难。在这种情况下，本文介绍了一种用于生成合成3D心脏超声图像序列的新颖流水线。机电建模和超声仿真领域中的最新解决方案在原始框架内进行了组合，该框架利用真实的超声记录来学习和模拟逼真的斑点纹理。模拟图像显示了典型的伪像，这些伪像使超声中的运动跟踪变得困难。地面真实位移场在体素方向可用，并且完全由机电模型控制。通过逐步修改机械和超声参数，可以评估3D应变算法对病理学和图像特性的敏感性。拟议中的管道用于生成包括健康和病理病例在内的8个序列的初始文库，该库可通过我们的项目网页免费提供给研究社区。地面真实位移场在体素方向可用，并且完全由机电模型控制。通过逐步修改机械和超声参数，可以评估3D应变算法对病理学和图像特性的敏感性。拟议中的管道用于生成包括健康和病理病例在内的8个序列的初始文库，该库可通过我们的项目网页免费提供给研究社区。地面实测位移场在体素方向可用，并且完全由机电模型控制。通过逐步修改机械和超声参数，可以评估3D应变算法对病理学和图像特性的敏感性。拟议中的管道用于生成包括健康和病理病例在内的8个序列的初始文库，该库可通过我们的项目网页免费提供给研究社区。 可用于VFM验证</description></item></channel></rss>